# Pokemon
La aplicación esta hecha en JavaScript.
Se cubrieron los puntos : 1,2 , 3, 4, 6
Es necesario abrir index.html para poder realizar una busqueda del pokemon, las demas opciones vienen dentro de la misma interfaz de la aplicación.

